修女醫院高層為錢收有懷疑病徵大陸人！員工無足夠防護裝備 人心惶惶！

幫朋友代post

我女朋友做港島修女醫院私家房 我日日見到佢搵命搏咁返工真係好撚心痛
- 早幾日仲有收大陸返黎有呼吸道症狀既病人 但員工係冇n95用
仲話個病人本身係book大房 但醫院坐地起價要佢住私家房 呢d case就唔撚應該收去普通私家房啦屌你
- 成間醫院都出左指引話6pm-8pm先可以探病，每次只可2個人 但私家房個仆街老細就批准任何時間 不限人數黎探訪 個個出出入入 有d有咳有發燒都照黎
- 有病人驗到痰有菌都仲可以用霧化藥物，將d菌霧化哂成間病房都係 單人房唔怕傳染俾其他病人姐 咁d姑娘呢？姑娘條命唔係命呀 仆你個街d高層冇個肯入去幫個病人on機

我條女日日喊住同我講好撚驚自己會中招 老細要佢地慳住使d口罩
我屌你咩 個個病人又肺炎又發燒 點慳住使呀

1/10

聖保6 邊座？

呢間深藍醫院cheap到食人血饅頭
原來唔淨只公院醫護慘
私院都有姑娘有冤不能訴

而家好似係得番一座？

幫fd Post, 我都唔知佢。

疫症前佢哋都比人打壓得好慘。依家防護又唔夠，真係忍無可忍

如果我俾咁多錢上私家房 隔離收個大陸肺炎都唔慌唔驚

推

CLS

推一推

垃圾 收咁貴 03年爆過sars 依家想爆埋war想重蹈覆轍

Clssss, 大家無咩事都唔好去st paul

求自保，離職吧

咁都仲做

岩岩同個朋友傾開 st paul私家房個大粒野係咪姓葉嫁
我朋友話之前跟過佢 條友成個林奠咁隻手遮天
又走灰色地帶 又欺壓下屬
我朋友講起佢好激動

醫護罷工，市民支持

推到上報

人渣🖕🏻推

私院仲慘
HA都有一大班人去罷工明志
私院有私家房即收
妄顧員工安危
兩間修女醫院一樣

錢定命 自己揀

報蘋果啦 要上新聞先會做嘢
唔係都互相包庇㗎啦

另一間修女醫院都係資源唔夠
係咁叫醫護重用物資
以前沙士期間叫人重用N95 一個用幾日
依家口罩就用大陸野 連Level 1都唔係
眼罩要重用 曾經想落order 要重用PPE

Push